《習總書記的恩情永不忘》中囯全面刪除

據《法國國際廣播電台》報導，中國長期以來都有歌頌黨和領導人的歌曲，日前，由雲南雙柏縣委書記作詞、中國音樂家協會會員普德明、著名歌唱家李浩仟演唱的《習總書記的恩情永不忘》，在中國迅速流傳。歌中以習總書記稱呼習近平，又收入習近平新時代的特色詞彙「四個自信」、「五位一體」、「全面小康」，並以極為誇張的音調讚美習近平。

不過該首歌曲迅速被微信等網絡平台刪除，理由可能是「可能存在涉嫌不當使用國家機關，國家機關工作人員的名義或形象的表述內容」，因為中共中央在關於加強黨的政治建設的意見時，要求不得搞任何形式的「低級紅（肉麻吹捧）」、「高級黑（明讚暗諷）」，不允許對黨中央陽奉陰違做兩面人、偽忠誠。（即時新聞中心／綜合報導）

《習總書記的恩情永不忘》歌詞如下：
你給予我們追求信仰的力量
你帶領我們走在圓夢的路上
五位一體布局宏拓博壯
四個全面方略華夏流光
奮鬥的道路上我們厚德自強
強國的征途中我們奉獻擔當阿
中國夢就是老百姓的美好嚮往阿
新時代就是奮鬥者的詩和遠方
你為民情懷溫暖人心的心膛
你奉公許黨昭示領袖的風範
四個意識我們堅定如鋼
四個自信我們乘風破浪
一帶一路引領正道滄桑
新發展的理念葆我綠水青山阿
中國夢是你撥正中國前進航向阿
新時代習總書記的恩情永不忘
總書記的恩情永不忘

中共乃至所謂嘅中華民族 根本就係邪教

想聽 冇backup

證明刁帝真係失勢
好快好似老懵董咁腳痛下台

應該寫入黨章成為黨歌先啱

林鄭月娥個班底又學嘢啦，而家中國咁都唔叫玩個人崇拜？

而家乃共都要文明地乃, 唔可以肉麻

睇琴日排場，雜黑2隻係有D野發生左！！！

DLLM仲勁過三位一體嘅神，依家雜種係五為一體添

雜種恩情已忘記

毛鄧江胡刁
五位一體

高級黑

新時代嘅造神運動又開始喇
你班五毛仲唔有神快拜？
你信不信我斃了你們！

係馬克思，恩格斯，列寧，毛澤東，習近平五位一體

無敵戰神

五位一體